你班死黑警唔好以為換返套「公安藍」就當冇事發生，我認撚住你點對香港人

[推上熱門] 外國有人拍咗理大圍城戰紀錄片《Burn With Us》

你班黑警走到邊都俾人屌既畫面，唔好以為冇人記得
武漢肺炎疫症好轉之日，你地都差唔多個頭近

重申一次，我呢世都唔會願諒你班黑警

公安RAP

牙星溫豬喇